# سناریو مدیر

* هدف: به روز رسانی نرم افزار و مدیریت نرم افزار

* اشخاص:مدیر

* تجهیزات :یک کامچیوتر برای خرید و فروش 

* سناریو

1.مدیر نرم افزار را باز میکند.

2.مدیر یوزر خود را وارد میکند.

3.مدیر رمز خود را وارد میکند.

4.مدیر منو را پدیت میکند.

5.مدیر رمز را تغییر میدهد.

6.مدیر مشتری جدذ را وارد سیستم میکند.

# سناریو فاکتور فروش 

* هدف :نشان دادن مقدار فروش 

* اشخاص :فروشنده و خریدار 

* تجهیزات :یک کامپیوتر برای ثبت مقدار فروش رفته  

* سناریو 

1.شماره سفارش را نشان میدهد.

2.قیمت را نشان میدهد.

# سناریو منوی فروش 

* هدف:نشان دادن انواع غذای موجود در رستوران 

* اشخاص:خریدار

* تجهیزات :منو

* سناریو

1.انواع غذا را نشان میدهد.

2.به روز رسانی کردن

3.چک کردن منوی غذایی



# سناریو تغییر پسورد 

* هدف : ایجاد امنیت بیشتر برای سیستم 

* اشخاص: فروشنده وخریدار 

* تجهیزات : یک کامپیوتر برای تغییر و ثبت پسورد 

* سناریو:

1.وارد سیستم میشویم.

2.یوز نیم را وارد میکنیم

3.پسورد را وارد میکنیم

4.گزینه تغییر پسورد را انتخاب کرده.

5.پسورد جدید را به سیستم میدهیم.



# سناریو سفارش جدید

* هدف : سفارش غذای مورد علاقه

* اشخاص: خریدار 

* تجهیزات : یک کامپیوتر برای نشان دادن منو 

* سناریو:

1.وارد سیستم میشویم.

2.از منوی مورد نظر غذای مورد علاقه را انتخاب میکنیم

